# README #

Задание: 

1. Склонировать репозитарий. По поводу git много информации можно найти на официальном [сайте](https://git-scm.com/book/ru/v1/%D0%92%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5).  
По умолчанию вся работа с git осуществляется через консоль.
Но для удобства создано много gui средств. Лично я использую [GitExtension](http://gitextensions.github.io/). 

2. Создать набор блоков для работы с массивами. Так называемые LINQ методы:        
       * Union
       * Take
* Sum
* Skip
* Single
* Select
* OrderBy
* Reverse
* Max
* Min
* Last
* First
* Count

     В проекте я накидал пример блока Where. Постарался подробно все закомментировать. Подумай что у блоков может быть общего. Может стоит выделить общую   часть в один класс родитель.

3. Свои изменения запушить сюда.